尿兜個鏡面sensor係咪比你望住自己碌鳩屙尿

用過尿兜都知上面會有個seosor 有啲個底係實心，有啲個鏡面，有冇人好似我咁會喺個度望住自己碌鳩屙尿

係畀你望住隔籬嗰個人痾尿

望到咩

pish

唔用塊鏡望唔到?

望到 用塊鏡睇會方便啲，個視點可以高啲喎

push

可能係單面鏡，裏面有個gay佬望住係屙尿

我望自己望到屙唔到

睇睇醫生好喎